有個大陸仔同學，以為佢扮傻。

真係傻㗎dllm啲紅媒信到十足十。

支那西話香港人無理性分析睇埋d假新聞
信埋美國野（蘋果日報）

不嬲佢地都覺得BBC,CNN 報假新聞